有冇人本身唔鍾意韓國野，但慢慢俾twice融化

本身唔鍾意韓國野 衣著 歌 劇 食物
就算班fd成日話去追星我都好少接觸
直至個fd介紹我睇SIXTEEN
見到twice呢隊野
雖然9個女仔年記少少 但係已經唱歌跳舞都好好
望住佢地又有一種好青春既感覺 係其他團比唔上
9女仔個由選拔開始成長 互補不足
日日放工就係睇下佢地黎緊有咩活動 或者上v睇返佢地d片
睇住佢地由冇人識到依家變左全球大熱 真係好感動

有冇人好似我咁由反韓變做once

最後 유정연 사랑해!!!

唱歌跳舞都好好

已經好過好多人

係咪新潮文?

睇到’唱歌跳舞都好好‘ 已經唔駛睇

有冇比多腎融化

本身覺得豆腐怪怪地
但係依家覺得好可愛

男人嚟

可愛又得
型棍又得

TWICE只愛外國line

定延真係好特別 呢個type真係正 佢樣都好靚

認同，如果冇佢地根本唔會留意twice

me....

best dance group有咩問題?

每個once都俾人inception

knock knock knock

岸賣墮😂

韓國收皮

的確係

定仔

我系
twice真係令人好感動

唱歌跳舞咁都叫好